愛的迫降、梨泰院常飲果隻係咩酒

無飲過韓國酒
係燒酒、日本酒定whisky🤔️

燒酒

真露呀